依家邊度買得返porter果個shati day pack?

想買返個細背囊
但又唔想買jansports outdoor vans 果啲有冇巴絲知道香港邊度仲有得買返個全黑既daypack

上head porter睇下啦，佢地寄香港的

運費貴唔貴？

寄香港好似1000yen咋，佢地每年年尾都會做一次免運費。不過你都唔會等啦

岩岩禁左黎睇 要2000yen 運費
我見香港有啲代購賣個價同自己訂都係差唔多
諗緊自己買定即食算

代購可能假,自己上官網買啦

cotwo無咩